\songcolumns{2}
\beginsong{Tacca fø mati}[sr={Melodi: Santa Lucia}]

\beginverse
Bore me plucca,
og me har drucca.
Rett no me trøtna,
stivna i føtna.
Alle me sca no,
på italiano,
syngje ein tone,
men unizone.
\endverse

\beginverse
Tacca fø mati,
il cameradi.
Stappa i mago,
kan ikkje klago.
No milo teppo,
vilje me steppo.
Røyk di tobacco,
godt sca det smaco.
\endverse

\beginverse
Til alle donna,
som her er comma.
Pudra og pynta,
hurra me grynta.
For alle dizz-no,
forte fortizz-mo.
Hyggja dykk alle,
med fine calle.
\endverse

\beginverse
So cara mio,
slutta me boro.
So sca me sio,
ha det litt moro.
Ta det legato,
drikk moderato!
Gacc heim på føto,
un poco trøto.
\endverse

\endsong
\songcolumns{1}
